Whatsapp Sticker 突然唔見哂!!!

今朝起身無啦啦唔見哂d whatsapp sticker, 仲要剩係經wstick 一pack pack download嘅先會被消失
試下係wstick加返落whatsapp之後, 過十秒佢又無消失多次...
已經試左熄左個battery optimization
有無巴打都係咁?

利申: HTC

換iphone

部機未壞

遲下轉會架喇

無人係咁?

反而想問下web版點用手機save左既sticker

得架咩

見有sticker用，但得default果啲就冇手機果啲，所以想知係咪唔得

之前有試過

無google=買舊磚喎
mate30 pro第一部償磚

最後點解決

支那機就一定唔會
但如果用返android家陣得返samsung揀

原生即係咩

LM

巴打求救

重新下載返

裝完佢都會係whatsapp自動消失。。

Me2!!!

你用咩電話咁神奇

咪就係htc

巴打你用咩機？

仲有人用htc我之前買嗰部熱到可以煎蛋 仲要好lagbut試下更新ws？

已經重裝完都係咁
htc死忠黎我係，但下次應該真係要轉會了

上網穩下有冇用htc既都係咁 唔係好似ws既問題

用咗Web版WhatsApp？

只係見到有用支那機既有同樣問題, 遲下換撚左部垃圾htc

我都係咁。。。
我用 LG

whatsapp係咪仲未有dark mode?

我反而Xs Max>Pro Max, back up完都冇晒啲stickers...

有冇用過WhatsApp web/desktop？

有阿，有關係架？

噉應該係bug嚟 我前排用Android都成日係噉

聽日打個support case 比 WhatsApp先

same

我都係咁
利申 支那機